夜行動物-報復前度

大家有冇睇過tom ford呢套戲好正
點樣精心策劃報復前度

另外現實中大家有冇試過

唔係牌子黎架咩
佢啲皮鞋好靚